搞全港賣旗日就得，搞選舉遊行就唔得，原來防疫措施只防【選舉遊行】！！！

全港賣旗日
＊＊＊＊＊
社會福利署（社署）發言人表示，基督教靈實協會獲發公開籌款許可證在今日（十月三日）由上午七時至下午十二時三十分，進行全港賣旗活動。

所有獲發許可證於公眾地方進行的慈善籌款活動詳情，包括任何更新的資料，已透過香港政府一站通網頁（ ） 發布，而賣旗日許可證亦已上載至社署網頁（ ），以供查閱賣旗機構的聯絡方法及已獲准舉行的賣旗日活動資料。市民如有其他查詢，可致電社署熱線2343 2255，或1823電話中心專線3142 2678。

發言人補充說：「市民如對賣旗活動有所懷疑，請不要捐助，並立即通知警方。」

完
2020年10月3日（星期六）
香港時間6時00分

智能病毒仲有bug係選舉遊行會感染賣旗唔會

屌你老母港共政府

推（1／10）

推（2／10）

推（3／10）

推（4／10）

推（5／10）

推（6／10）

推（7／10）

推（8／10）

推（9／10）

推（10／10）

所以咪俾大家恥笑唔封關兼6點後不傳染

我哋係時候申請全港賣旗日

真係要搵人申請全港賣旗日！！！

推